【10月新番】黑白來看守所 集中討論區

「南波監獄」號稱是日本最大的監獄，不僅有最高大的圍牆、最可靠的保全，還有最堅強的警備網。被關進這裡沒有人能成功越獄。4個碎碎念囚犯不斷逼瘋獄卒的爆笑喜劇。

STAFF
原作：双又翔
監督：高松信司
シリーズ構成：広田光毅
キャラクターデザイン：戸谷賢都
音楽：藤澤健至
アニメーション制作：サテライト

CAST
ジューゴ：上村祐翔
ウノ：柿原徹也
ロック：汐崎アイル
ニコ：小林大紀
双六一：關智一
百式百子：明坂聰美

公式:

直播: 冇
凌晨2:00～2:30應該都冇咩人會睇 唔搵link啦

字幕:
我都唔知幾點會更新 反正訓醒就有得睇
Viu:

10 viu:

11 viu:

12 viu

出現了

F9